想搵番套漫畫

想搵番套漫畫
內容好似係男主角冇啦啦入左異世界比怪追殺定點
比較肯定既係 主角既能力係 幾秒鐘之內睇到地下有條絕對安全既路線

突然醒起覺得呢個設定幾吸引 想睇番
有冇巴打知？

Push